唔訓既你 依家做緊咩野?

Hello

今日訂咗新鮮意粉

畢蛇

何謂新鮮

唔係乾同急凍

估下me係邊個

時b呢！

係你上面

大粒癦

原來改咗名

想出去食野

食飯未

食住宵夜睇你個post

咁都俾你估到

是
想改個搞笑啲嘅 但係暫時未諗到

打完風

出啦

Hi

拋開拋開 幾千噸擔憂不理～

靚靚

好悶🤮

hi all

未呀

台灣巴
食緊咩

樓豬唔係假的

要上班了

你本身係一個笑話

柒妹

我契家佬？

依個高汁

明日我便記不起

嗚嗚 hey 0 me

Bb我好笑過你 唔洗sad

第一次睇

想講我屋企嗰到而家都好大風
3號同8號都無乜分別

我以前同事成日播

真係唔明大交合點解掛8號

我好多friend 都話我係一個笑話
巧sad

雖然個風好遠但我屋企嗰到真心好大風
呢一刻我甚至覺得應該掛8號

我個心

唔通係有錢人屋企向海好扯風

又杏花村？

維力炸醬麵
我太太食緊滿漢大餐

食完再飲酒

矛錯

山上面 背對住個海
典解可以貢大風

山上梗係大風喇

HI

大風到我覺得同今朝8號差唔多
好彩夠肥 唔係就會俾個風吹走

啱啱食咗燒賣好好食

你係屋企都會比風吹走？
閂哂窗㗎嘛

邊度買 好鐘意食燒賣

我都唔知點解無閂到窗
開咗成日都無諗過要閂 可能因為無乜雨

叁拾士多 買冰嘅返屋企蒸

洗腦

頂你恰我地

我唔係求財我只係求存

Thx!!! 唔想買灣_Pier同淘小！

0/10

兩個都未食過
比較唔到

食開貴嘢

唔是
只係無特別鍾意食燒賣 所以唔會特登買冰嘅蒸
上面嗰個係老母貪得意買返嚟的

樓主應該好靚仔

耶

笑死

係我嚟

兩點了

肥矮柒毒窮既代表...

好久不見

當我想講得閒見下既時候先法國小杯唔係香港

失眠

加埋限聚
好難約

近排如何

諗覆聽日翻工點搞尻上司

直接唔返